點樣分到對方係專登搵你傾計定係純粹煩膠

返工收工都日日報告
唔知想點

你講雞碎咁多點分析阿屌
我淨係知你煩膠啫